有咩驅使你OT?

如果Office hour 你已經俾盡努力專心做 冇錯冇漏
會唔會分工果陣俾左太多野你做?
既然多出黎既workload唔係你責任, 點解仲唔準時走?

做喇粉人 仲出post

因為你能力低，你都係做返清潔啦

老細：人就得咁多

係窮啊，屌你個閪！

如果係臨放工先比野你做呢!

唔想星期日番工

錢

窮囉，做唔曬你試下同老闆講要六點走，睇下會點